功利師奶：黃色運動好嘢嚟，領會減租，首富派錢，迫政府派糖。。。

頭先聽到街上兩個師奶咁講
仲講「和平嗰時就淨係貧者越貧富者越富，依家咁先拉勻返少少」之類嘅說話。。。
依場時代革命係好多鮮血換返嚟，雖然咁樣睇場革命好黑心同人血饅頭，但咁講真係入屋好多

長期抗爭，不分和勇

唔使拘泥方法, 贏就得
唔通你同佢講民主自由咩

大家咁辛苦都係為左香港同生活啫⋯⋯
殊途同歸冇問題

我地手足既犧牲就係換黎有錢佬減租同派錢喱d關我地忍事既野

其實政治同經濟目標一樣。。。政府政治垃圾經濟都會衰。。。

你寧願佢屌示威者？不聞不問？定係開個頭，諗下示威係咪完全不可取？

P.S. 樓主講個case都唔易，至少要意識到貧富懸殊。好撚多傻閪明明窮撚一名都以為香港好美好，唔知堅尼系數已經爆晒燈。

如果唔扑吉野家就唔會有$16 野菜牛

同最中意拘泥方法嘅連登仔講唔洗拘泥方法
做乜春連登仔都話會失民意

證明都係欺善怕惡

唔打破，最低層永遠無改變

唔使理佢哋
實有人教條主義
另外有好多五毛打手

同啲垃圾講野永遠講啲會吉到肉既問題就得
例如，你個小朋友遲啲無野做中環啲銀行淨係請中國人
你睇下個蝗咁快有公屋新樓，你睇下你咁住劏房

輸打贏要撚樣s

個班不嬲有著數就埋個邊家啦

只要贏，就算食手足人血饅頭都要食！
只有贏左先對得住手足

需要派下成績表

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

藍絲 : 總之暴力就唔啱！

樓豬個名

16蚊都係唔食，sorry.

我本人就租領展既
但完全無減租既事發生
仲要加3成添

真係周圍都減唯獨領展寧願丟空都唔減，食環街市都有半年50% 租金減免